[駿皇綵四季旺]十月一日沙田十場日賽討論區 II

6場1 2 6三重點睇

善財到 cashed

澤堯好波
3000倍落到2000倍果然有計

田雞騎豬玩完了

你個標題

Diu
11 號堅料

定啲黎
仲有pin pin

條q又打劫

17倍win呀
乜仇都報哂

推返自己心水先

G持

田泰安騎內檔真係一流
睇佢最後幾步d功夫著撚曬火咁

隻1號做咩墜後拎個位咁柒

無得拉頭馬

何妖今日幾勁

4倍幾pay，滿足了

17倍win

原來開左

內欄守好位 運財童子

唔係我錢唔入我袋，有得贏好過輸
上次睇岩隻君子精神，都係買p算了

睇唔到既

Same

用連登睇唔到
要copy去瀏覽器

隻彪形好靚
肌肉又爆，週身有力

個檔

個人

雷狗不了

Gchi

7定12好

隻馬咩佢返嚟

但隻馬睇落去真係勁爆既

痾煙左運財童子

挽留

再創商機

輸晒了

飲左起碼3罐啤酒先叫諗到要咩馬,同埋睇行圈狀態

老友記

好客本色

唔洗sad wo
你有獎金

馬身係靚
但現場睇佢行圈
一路都係打側黎行，好似情緒唔係咁安定
加上14檔望空

潘頓,133lbs,傷患

極速傳說

友誼之星同確威風行圈淡定

生性呀馬仔
想贏錢買新電話俾老母

我田一日跑一隻仲唔係今埸

下場

所以支持有變化地血統嘅友誼之星

7-14

咁你就錯啦

聽講傲行者 特擅淋地？

極速前進

1號位置有2.1

我個人好怪,唔飲酒出唔到IDEA,唔飲酒諗唔到野
但係又唔會醉,最橙呢樣

確威風

呢場要唔要潘頓

最終大熱一定係1號

潘頓俾多次機會你

京京

做乜咁早截止投注

田狗

see?
3.2倍win

京京千里贏牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

跑 1-2-9-14-11-12

潘轉完灣 定到

狗頓睇黎買左好能多,主動到

以後不了 啤酒
隻馬都跟唔住

起碼買左5百萬

巨額過關

要保持清醒

拉到仆街

唔見影

田雞咁既表現
下場買唔買偏偏好

嘩隻再創商機呢場先黎砌 仲要失左

真，想信潘狗

田雞仲笠糯過老巫

隻彪形猛漢真係好勁

開始輸 唔撚買lu 落街食野

粗身馬熱過身
下次排返入少少既檔位
真係幾熱都唔怕買

落馬會買隻馬克羅斯先

田雞真係好撚hea

龍城勇將跑唔跑得番

W?

好撚野開季到而家一注都未中過

外父咁外

見佢披屎有2.2allin左

傑飛好蝕分

14檔我拉唔洗驚

每次都可以揀少隻馬啦

佢砌馬推到痴左線 又打到開心
唔去馬撩幾鞭

以為杜利萊最外?仲有田泰安

發盈喜8倍開跑

華恩庭 傑飛 兩隻都唔似快閘
又係幸福指數貼欄跑

痾煙失敗

竟然係報直路級際賽
真係少少都睇唔明發生緊咩事

落沙圈影馬仔先

我都想知

一膽拖三腳

馬都唔識買學人賭

巴打好靚仔 見到你了

當時傑飛初出係好多人睇好可以挑戰級際 只係健康搞到咁

係㗎,一場要少隻馬,要其他馬好啦

翩翩第一次跑g3都講得出
你信佢啊？

平湖之星飛得了

有無人留錢賭神威敖翔單W

駿皇綵偷食?

唔識撳定唔識買乜呀 ?

一陣幫你旺影返輯寫真先

垃圾唔好po啦

駿皇綵有9.1

些些

執完屋可以賭馬了

就算健康冇問題咁樣越級挑戰就算攞獎金都係十級難度
Gibson 呀gibson, 係咪真係咁勁呀你

呢個要推
字都打錯

殊！！！

其實我炒冇馬騎都唔出奇
今季聽賽後你點睇話佢肥左最低造123磅 呢兩場場果4隻都唔係佢既馬

你咁講即係你寫得好好
分享下

我信自己

香港戴圖理
btw隻馬行過細細粒，都唔似頂級短途馬既

屌 驚驚千里由2.幾披比人打劫打到1.4

今晚仲有真.戴圖理

好過買波

過到紅衣先講

明星馬 好難唔落飛

條女

認真我認我係垃圾㗎,成日貼埋d冷馬又唔中,又要蝕住做
開季咁耐中得隻勇敢傳說,善財到,其他收哂皮,我都好慚愧㗎

D B PIN

唔講賠率
飛來猛幾靚

依場魔牙三寶 定 東尼三寶

傑飛修下毛靚仔小小見人好冇

垃圾泡狗波又改賽果

Lm

R 7 紅衣醒神 / 34 / 2 1 1 0 3 / 金雪炫男朋友 / 8
R 7 紅衣醒神 / 18 / 1 1 0 0 3 / 鐵膽龍 / 15
R 7 翩翩 / 56 / 3 2 2 0 0 / 華可可 / 1
R 7 駿皇綵 / 28 / 1 2 1 1 2 / 有得威😎 / 12
R 8 四季旺 / 54 / 3 3 0 0 1 / 尹普美😍 / 2
R 8 四季旺 / 46 / 3 1 1 0 0 / J-Will55 / 4
R 8 四季旺 / 42 / 3 1 0 0 3 / 鄭恩地 / 6

柏寶上馬吹哂口哨咁

有無TG group??

R 7 紅衣醒神 / 34 / 2 1 1 0 3 / 金雪炫男朋友 / 8
R 7 紅衣醒神 / 18 / 1 1 0 0 3 / 鐵膽龍 / 15
R 7 翩翩 / 56 / 3 2 2 0 0 / 華可可 / 1
R 7 駿皇綵 / 28 / 1 2 1 1 2 / 有得威😎 / 12

夾埋架?
場場1比1

輕鬆捧盃

華蛇

隻1見咁大雨
出跑道果下窒一窒
似唔想跑喎

4-8

21:50 凱旋門大賽

魔牙三寶

駿皇綵ready

飛來猛 駿皇綵

左揀右揀，最想揀騙騙但真係太熱
發盈喜算數

潘頓

新力風,華恩庭,飛來猛俾三隻大家飛走佢

我想要新力風了

想要5,但真係好熱

都係要返pin

6 > 7 8

戴圖理贏過G3未

沙貝利

大雨到咁

幾時先比我中

In 魔牙 we trust

龍城勁大舊屎屙 輕左

停雨出太陽

買錯左 發盈喜

6p

呢d天氣真係濕鳩到

大摩收得好埋

飛來猛落雨真係好撚勁

我風

跑到？

臨場見靚都唔敢買

跑 6-3-5-8

落雨

大摩又底出

大摩

8唔入P

變化地...

何澤堯騎師王?

我係垃圾

潘頓有冇打過鞭

5.5披

大摩又底出 屌你老味 底還底 呢隻點估

何妖今日又w
但我又買左p

3 隻 大摩就係冇揀果隻

傑飛

個班g1馬 當熱身 但翩翩真係令人失望

飛來猛變化地好咩？我知新力風好炸

$1,302.5 Q

何澤堯呢場好掂....

爆冷堯
爆開有條路

落咁多飛都唔跟小小

飛來猛犀利。。。1400馬真係勁過短途班垃圾

主帥無杯捧
笑大人個口

谷草都未夠班 學人跑呢場

本身都唔想跑
推到入閘跑最尾

大家係咪飛走曬我俾個三隻

輸死

屌佢 鏡都未撚夠班入

駿皇綵差小小呀

真

唔屌唔成才

屌 華將跑呢d我秤低好多

要捉起前腳一步步行 笑死 呢d應該退出退錢啦狗會

隻馬見到班對手自己知唔夠跑都唔想入閘

真係出黎柒

你仲有面出黎柒既

咦！原來我中單t
買左都唔知

多謝你揀走三隻

我走囉廿三咁唔鍾意我

咩呀 唔係講你喎bb

以黎呢d g2 g3買冷好過
特別係好多馬擺明熱身個種
上年國際賽預賽又係咁
新力風醒目名駒火紅人

腎仔：隻馬醒喇，知咩事

鷹雄都近就好笑
喜旺寶贏埋就好笑

6 7 兩隻簡 拖1，2，3 要左7

美麗傳承贏我大笑

跑完呢場即刻要睇高啲摩廐馬

開我旺?
咸成今日得人驚

田雞好野

四季旺冇飛
落飛馬6勝得威8喜旺寶9西方快車

有冇人收到wind呢場底出邊隻

馬克羅斯

勝得威綠格

西方快車

底出醒目名駒呀笨

飛來猛

西車all屎

大印銀紙

大印銀紙 一人一場唔好嘈🙊

馬克羅斯個形好正

詠彩繽紛

活力

咁多長途馬踩場

潘蘇通d馬其實有無交代過
除左隻大雄圖

底出美麗傳承就好笑

支持我詠

四季旺好有火氣

呢場好易買

鷹雄初上個場好似都係1400
呢場搏大摩又底出

喜旺寶

ALL IN YOU

打到你啡格

1600黎

比你估到仲係大摩咩

Sorry sir
自膠

今場都告仔出野

fifi姐

大印銀紙個頭套

R 8 四季旺 / 54 / 3 3 0 0 1 / 尹普美😍 / 2
R 8 四季旺 / 46 / 3 1 1 0 0 / J-Will55 / 4
R 8 四季旺 / 42 / 3 1 0 0 3 / 鄭恩地 / 6

買1k 博一博何騎豬王

我真係諗唔到除左墮馬 旺仔點會輸呢場....

13

慢閘,冇力,莫雷拉手軟

師父 都落落雨要買灰馬

坐box屎

得13隻馬

6 12 大家點睇?

按左層樓

B1幾抵買

冇雨就美麗大師

我傳同埋繽紛都要
買冷啲

閘前釘甲.....屌

劇本

四季旺

r8 迷雷

Derrick Rose

閘前釘甲真係好撚邪

點呀貓B,今日我大勝利

大魔黎料

3 隻馬綠燈

我傳

跑咩

入緊閘

2 7 11

勝得威. 老坑達WE TRUST

西車上呀

未跑

馬克羅斯唔放

10 4 12

笑撚死

笑死真係出美麗傳承

啡格黨GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌大摩又底出

上面先講完

笑死
家俊贏堆

2 隻美麗又買唔中果隻

跑 10-4-12-6-1

cls

易能到

我屌你老母雷

天都想我死

乜撚野賽果黎 大摩使做乜鳩

同埋 吳嘉晉條直唔真係唔敢睇 好撚廢

拉西

淫Kit開心到彈起

真係開傳承

痴撚線 咁都跑得出真係抵輸

本身可能有Q

10真係輕鬆到 一放到底無人搞佢

唔長進 好彩買place

好彩頂返個p
唔洗輸

其實我師頂磅衝得近 真係好好馬

食屎出唔到

咁樣跑第二真係

明明後面塞到咁 都冇人搞

明點解要請貝湯美啦

笑到ALL 埋個B 出黎

10-12 qp

仆街 輸好多

大摩 痴撚線 玩撚哂啦杯王

打到落18倍，班落飛黨真係

大摩自己買

信落飛黨都執唔少

中馬 要中

大戶贏夠成季quota

where ?

馬克羅斯唔放頭跑，抵告東尼今季真係得一w

轉移視線

如果轉騎師 我點都入q 不過頂到第3都收貨了

中馬要中冷馬

班g1馬真係當熱身

後面班馬自己玩得好開心 傳承就慢慢放到尾

今日家俊搵左咁多獎金，阿kit會用心獎勵番家俊

啲qpq冇
好彩wp執唔少
買完著啡格
又畀人打劫

明知自己廢就放頭等隻馬揹返黎算啦
仲諗住守好位

換過個騎師啦

告東尼玩撚夠未

我本身係諗住想馬克狂放架
反正變化左地，狂放等後面驚驚唔敢拍上黎
點知呢件事比傳承做咗

放工食好西

下次換唔換人丫拿

屌你老母唔小心禁錯膽拖三重彩
唔撚見咗8000幾

次次都係阿蔡咩飛,大摩去馬

輕鬆

收得錢未?

夠請一季貝湯美

大笑了

第5罐啤油,思路開始清析

以為大印個閘係用黎練電兔，點知都係無

忘記過去 放眼下場

神 威 敖 翔

出5隻都唔挽戰術

屌佢老味 唔放都沖第3
肯放 呢場 會冇Q

想講 包埋四歲系列 旺仔輸左三次比傳承

買左2條四重
4 6 9 12
4 6 9 10

各位都睇到啦 唔關我事
希望你地唔好放棄對我既支持 路程其實我嫌短
希望跑返1800會更好

換啦,有條欄都要去出外面。

以後不買告東尼

辣殺!

換火車潘會唔會啱你多啲

肯放頭 就得
垃圾告東尼 3隻幫大摩護航

條直路入面又有位 出面又有位
佢係度妹下妹下

好似係你打刧人哋喎

我都係預輸比旺 點解會有隻傳真係估唔到

未派彩嘅?

今場邊隻放？

10

貓B最橙

等多陣 我隻馬克win都未派

抽出抽入 都拍住返 真跑 唔會輸比旺

一定賺玩撚夠未

1

豈等閒閘前飛數好勁
加上羅富全今日暫時百份百上名率
做膽一定係豈等閒

告東尼輸馬輸到傻左

後上

屌佢老味 小注梁家俊隻美麗 重注潘頓隻美麗 屌拿星

今日仲唔

始終輕磅 平磅先見到真章

豈等閒又點會係後上....

我40倍買 恰左恰變左25倍 最後18倍

傳承g3馬，今場博盡

達少今場跟前守好位 穩入3甲

我買左10,12 Q, 一路想W買10定12, 你老味12 就算直路騎好D都有Q啦

韋達好on9

點會比傳承埋到
見到呢件衫果個位唔會以為係自己友掛
諗唔明

自己友既定義有好多既

大摩係咪本身想搵傳承燒馬克羅斯 底出第二隻咋？
咁岩吳長進又唔放，梁家俊索性自己帶 直路再爆

我知 但鐘意潘頓騎美麗既馬多d

唔係話唔撐長進 有時真係撐唔落手
係我主人先咁好

比人打劫？

今季告仔愈黎愈估惑 大家小心

咁要買了

點知又係飛咁出 又咁後

騎師問題....潘狗知要放實死頂佢2疊

打撚到hihi

屌老味 買左馬克p 中左都炆 騎到咁撚樣都有

公爵

又俾大家kick走三隻

俾唔長進咁樣撚法都入P

9場有冇穩p推介

lets go

最後三百爆人地菊花

買得吳長進都預左

一定賺

承你所願 10檔點埋欄牙 買一定賺算啦

all in

仲諗住唔使再落馬會,吳長進

下場如果換人佢係咪等掛靴

收 p 都要落 ?

當個個好似我咁爆得咩 下場換得人

鳩買1拖5

我真係好好馬 可惜

要呀,買九十

第9場有無巴打有堅料

呢個真 由第2場開始追 睇住佢進步

豈等閒穩p
贏唔贏就要問過12

4拖2 12

下次唔好搵個唔長進既騎啦

不買2-5就是25

重覆睇左幾次岩岩果場 旺仔慳位到盡都係贏我個鼻
吳長進真係幫唔落 希望換人 想蔡頭騎返我

追夠2未呀次次都買

啲位拎到唔左唔右

R 9 歌神 / 10 / 0 1 1 0 4 / 霍利時（散倉） / 17

超仔

今場真係得

我都諗緊呀其實

十場之後啦

仁仁友福？

無心機了
尾場想買活力小狗

今日唔識買

買左5p

尾場內定開真好彩

買左p

買左活力小狗陀飛輪

我炒有210蚊p買

見到田都唔開胃

回歸日又喜悅又開心啦

R9 7-2,4,13

呢隻開到就好笑

告東尼請收皮

Gun

R9 迷雷

開跑轉埋大熱

4號啲飛走光了

加陣啲飛出閘嗰秒先現形
次次要退返出嚟先睇到

迷雷 重注咗

最新鮮

贏左？

聽我講咪得囉
一早話豈等閒飛數勁

全哥真係世界級

第2

跑 4-10-13-5-一定賺

真係好撚勁

最新鮮咩料

第一是wt 買左4 wp

重注雷狗 -1k

咁活力小狗點呀

收錢了

永遠都係爭第四

屌你一定賺放咁慢以為大把係手

買左南京之友 個勢重好過最新鮮 仆街

今日唔玩了

唉, 歌神又係衰馬一隻

揮闖無p jump

1,2,14qqp allin

一早無玩 豬死

豈等閒
In羅富全i trust

P $142.5

Q $1.552.5

買左潘騎王 點補飛

平湖之星真係贏到？

今日比大摩撚狗咁撚

信容天鵬！

有冇telegram條link

普普通通
但好過差唔多賠率既獅子聰同埋川河
呢兩隻完全冇飛

真好彩綠格
平湖啲飛都唔會點回

柒俊馬王飛

傾心星真係老了

吊你個老坑達

係囉
一陣閘前仲好硬淨添
估計都係2.5倍開跑

推晒落英之友算

平湖之星 1.0

告東尼強陣得1隻p

精液大使

ALL IN 活力小狗啦

請相信容天鵬！

我tg

平湖1.0place係咩玩法

估唔到勝利專家仲去

你好多感情飛咁bo
我望到田雞其實真心驚
牙拉唔騎比田..

Allin 活力小狗算

group

又打劫，dllm

尊駒點睇？

矛group

冇飛
馬房冇

所以都係睇埋行圈先

今天不是賭馬天

位置Q 3-8-10仲有冇機

1-689

今場多馬搶 博後上！

湯美P?

多謝你支持容天鵬！

活力小駒上場300已經無

潘狗騎王

柒俊一定跑唔出

幾鍾意平湖之星 幾有台型 可惜西馬房

大情人由谷草馬王變成田草垃圾

今日咁都有錢贏就真好彩

無計路程完全唔岩 同埋之前3win..減下分先啦

今日咁多唔啱路程都有 可能呢隻又嚟呢

莫雷拉乜咁好分?

1定2好

睡眠大學九十九倍落到五十九倍

今場玩返後上 機會馬

飛龍狗

上場放到咁撚快梗係冇

想問下買左俊豬王，依加就係補西拉就得？

10，14啦 輕鬆開熱門 諗都唔洗諗

補埋何妖好d

最近個閘又有
去返1200今埸 好難諗

而家仲有得買騎王？

係 總係唔會咁順攤

英之友真係要小心 11不了

起G

李易達初出

告仔衰家食尾糊 英勇大師大外檔掃哂

英之友 睡眠大學好馬來
有無海外巴打講解下

有諗過

睇梗英之友

前者外地績幾勁試閘有走勢
睡眠大學南非馬 要跑長ddddddd

徐呂Q okay?

用sun mobile但係曬錢買垃圾馬

今次個地我唔信平湖

Sunmobile之前收我256一個月喎

見英之友好似幾好
睡眠應該熱下身先

活力小駒 喜悅繽紛 真好彩

有136你唔用啫

感情馬：英勇大師

快馬多
信佢叻極跑第4

其實覺得平湖之星前路增程會好

冇人要獅子？

英之友

隻平滿真係好撚大隻

川河好靚
但係呢個沙田績 點信

買咩

隻馬我真心覺得靚

1同4唔識揀

1,2,3 互串

最後都係推哂落去平湖度
真好彩雷轉田買win唔敢

我湖

1-4qqp
T先要返14

反cup馬
巫

開左魔咒

梗係1

18蚊win
屌

1, 9, 10 q, pq

跑未

Same road

我會揀4

14 10 3 8

星期四我出po得唔得

11

14 3

又有比卡超咩

有

爆大情人我裸跑維港

1234

細潘求下你

14,2,3

我超勁我超醒我超冇得頂
場場機會都係度,人要去馬隨時有
場場形勢都有利,跟前後追一樣贏
初出末段受阻礙,影響發揮未盡力
久休磅數反而跌,再出磅升好現象
上場終於入位置,馬FIT操好輕鬆贏
雷神捉實唔放手,馬有潛質勿輕視
長途轉配Ironman,長途師傅加哂分
級際轉配李寶利,博人唔信爆場冷
再轉潘頓新騎師,鬥心明顯冇得輸
上場只係慢步速,後上不及難作準
上場直路撲一段,教馬完成下場贏
馬閹情勢已改善,乖巧忠心隨時到
上場輸磅輸氣量,縮程減磅有得贏
宅男女神都會買,名人內幕有根據
三級轉跑三班賽,屈班贏馬冇難度
季尾雷神贏一場,馬仔成熟下季強

季初開氣跑一場,寶利起孖靠我超

細潘

比你開

細潘屌你

柒俊可以返去屌西

14-4-8-5-10-1

潘明輝死左去邊

好彩冇信田雞
臨尾落到4.1都嚇我唔到既

川河 多謝女朋友

平磅贏唔到我炒啦

[金秋比卡超]十月五日跑馬地八場夜賽討論區

星期四一齊支持我超，踢走潘明輝！

莫雷拉又死撚左去邊

臨尾買10蚊先中 笑

英勇大師又追一段

問得好

我wp要左小痴

16倍騎王達陣

[img]
屌你 真好彩同尊駒我求其揀一隻都揀唔啱

嘩, 咁多人

今日輸到仆直

走去同獅子聰搶放

係咁西出去

平湖1400仲爽 信我直覺

小潘騎緊咩

梁家俊騎師王

細潘狗真係畜生 好耐未試過咁嬲

柒俊好野
D馬主D女都出曬水..

第2場前有16倍

專欄五場中得馬克羅斯place,平湖之星win
真係垃撚圾

家俊鞭到跌埋，贏到一額汗

佢有冇騎過

緊係無啦 屌佢老母同田泰安一樣順其自然

用手拍都夠贏

人叫家俊你叫嘉晉

小潘完全騎唔到隻馬 拉疆拉到100先落到鞭

屌 你肯砌隻馬無我唔會嬲
但砌都唔撚砌 點會唔嬲

田泰安 潘明輝 正畜生

睇番重播仲嬲，外面英勇大師直路搏老命。
佢遊下遊下仲要內閃先發力。

用手拍照贏

中番條10蚊單T .... 今日反敗為勝

3000$射 真好彩 平湖qqp

搞唔撚掂 今個月好嬲 休息一排先

埋單全部買曬廿蚊,真係好垃圾

今日買位置q過關就發達了
單買連贏隻膽跑第三

有新 POST 未 ?

10月1

跌鞭都贏到抵你贏

兩件垃圾

今日收哂皮

睇多次重播 隻活力小駒完全發揮唔到 小潘做緊咩

要左1做膽 仆街

同友誼之星既跑法一樣

好嬲

屌 小組唔係唔撚問定扮睇唔到

正,聽方SIR馬後炮

吳長進掛靴未

好似之前可愛寶咁，一入直路已經死砌爛砌。
活力小狗入到直路仲悠悠閒咁

今晚再戰

原來今晚重有

21:50

用手唔用鞭都贏你班廢柴

All in 李慕華同莫雅

有排

賭波易到 皇蘇半大15分鐘收左錢 賭馬輸到hihi

華麗再現, 開心日子, 大運舞台問跑法，當然係問左就算。